真·NMB48討論區 68 - 祝十周年慶 最後一期生白間美瑠23歲生日快樂

NMB48是一個於2010年創立，以日本近畿地方為主要活動中心的女性偶像團體。主要的幕後營運業者是以大阪為主要根據地的娛樂經濟公司吉本興業旗下的企業—Showtitle(ショータイトル)。

NMB48的團體名稱源自位於大阪南區的鬧區難波（其羅馬拼音為「NAMBA」），大部分的成員都出身自近畿與中國地方一帶的縣分。 由於即將準備執柒，NMB48於2017年起並不再獲邀出場年末的NHK紅白歌合戰。

NMB48的尾二單曲 – 23rd單「だってだってだって」已於2020年8月19日發售。

真正最後單曲– 24th單「恋なんかNo thank you!」將於2020年11月18日發售。

通常盤 Type-A【DVD付】

通常盤 Type-B【DVD付】

通常盤 Type-C【DVD付】

通常盤 Type-D【DVD付】

劇場盤【CD】

成員表:

川上Team N

渋谷Team M

小嶋Team BII

研究生

卒業預定

西澤瑠莉奈
NMB48 2期生(川上チームN 所屬)
卒業公演/最終活動日: 2020年10月15日

吉田朱里
NMB48 1期生(川上チームN 所屬)
卒業公演/最終活動日: 未定

山田 寿々
NMB48 5期生(小嶋チームBII所屬)
卒業公演/最終活動日: 未定

村瀬紗英
NMB48 2期生(川上チームN 所屬)
卒業公演/最終活動日: 未定

休業中

三宅ゆりあ
NMB48 6期生(小嶋チームBII所屬)

南 羽諒
NMB48 ドラフト3期生(川上チームN 所屬)

簡易抽握手會or大寫真 步驟 by Nagisayaka

step 1: 有日本地址 (e.g. 轉運/日本朋友)
step 2: 劇場盤抽選開始,選擇自己想握既mb/影既team
step 3: submit (submit左就冇得改)
step 4: 抽完有結果,中選同落選都會有email話你知 (迷路同彩就基本上一輪就滿)
step 4.1: 第一輪通常會用黎抽晒大top先,之後再抽冇咁易爆部既mb
step 4.2: 通常出碟之前會有幾輪抽選,完左會一次過寄比你
step 5: 比錢
step 6: 等收碟,握手/影相卷會一齊寄比你
step 7: 轉運收到後睇下自己仲有冇野買,冇就寄返香港
step 8: 收貨
step 9: 帶埋d卷去日本參加握手/影相會
step 10: 渡過愉快既一日

抽NMB48個別握手會詳盡教學by出咗坑既Mr_Snowman巴打

[quote]NMB48 mobile mail (モバイルメール)申請網址

可以用itunes/google play card比錢
每日每位mb只需13円 港幣都係1蚊
一齊嚟助養佢地 仲抵過你養一個非洲兒童

填binc list(姐係推list):

各難波手足既推list

開post所需文件

Saebb豬畢業快樂LM

祝你生日快樂

真正最後單曲

白間bb生日快樂錫晒你

生日快樂
最緊要咪撚畢業

白間都23碎 覺得自己好老了
而家我個標準係00前出世個d都係老野

原來nmb人工差距咁大

係成個48系都係咁啦
有job接會好搭水
無既話同打工仔無分別

我睇新番 nagisa係隔離兩個近100倍

生日快樂bb

miru
btw 真係執柒？

おなぎ個個星期都固定番
就算客席岀演都係有名番
真係賺到

只要唔岀咩事都應該繼續急速上昇

おなぎ真係好勁

みるるん都卒就會由
加速世代交替變真加速執柒

唔會 仲有新世代橫野豬豬同梅山豬豬

咩節目？

Miru

自由奔放到

傳說既白間家琵琶湖別墅

勁到

西布朗今季可能又降

嘩!原來係千金小姐

呢個就係難波最新嘅地上波節目？

白間不嬲隱形富豪黎 屋企勁有錢

你估「白間財閥」個朶係流㗎

又又靚女又有錢
娶著佢真係人生勝利組

屋企印銀紙

睇完有無女神幻滅

冇呀

你唔覺突左出黎咩

姨媽巾黎嘅姐，嚇我唔到嘅

最重要係 蠢

蠢?何以見得?

得閒重溫吓《nmb的學習君》就會知

大阪觀光局代言

Miru做老婆,橫野做女友
每日會係點過

佢既傳奇由東京23區已經開始

NMB最強年代?

佢淨係識勃起，唔會諗其他嘢

喱個spec 有棍我ok

清唔好啊

橫野is mine

幾好笑
如果kojirin佢地賺緊6000蚊個月,大臉貓都成60萬

睇comment有支那人話差?
以前個standard咁高架咩

仲要踩埋希望的リフレイン

牙貓真心勁，差唔多日日地上波都見到佢

多到痴線

我已上了妖婦的釣

一講牙貓 抽咗佢お話し会 加咗好多推 好窮

唔貴架喇

白間呢d=男人婆阿叔格
不了

真

食軟飯唔好?

世界夢想嚟 俾富婆包養 仲要個富婆夠索

生理上又似男人
但我可以

有得屌我直頭屌撚死佢呀

介紹下有邊條仔生理上係咁？

呢堆除左卒業兩位，其他宜家係必然選拔？

應該都係

3個老seafood
3個隊長
3個次世代

最愛old seafood

唔怪得我見到有人話NMB係工口隊/福利隊

只係天賦高
瘦底大波多不勝數

一係大波一係美顏，一係兩樣都有

牙貓都係啦，叉滿電嘅話真係超索

幾好聽
特別副歌位

都幾唔好聽下
個曲唔知想點咁

Nmb首推

點算 白間呢個男人真係愈睇愈正

呢張相佢係想？

引死人

不嬲都咁正

曬自己胸大

影得幾好

唔係唔好睇但好KPOP FEEL
557 個妝濃到認佢唔到

原點解呢張相都要谷胸

隊形問題?

白衫個張係隊型
另一張係個妝同DRESS CODE真係好KPOP

零零些些千尋企位企得奇怪

雙數人數但V字型隊型真係冇得搞
又唔可以擋住吉朱對腳

有冇人有抽今次online talk?
我第一回已經有落

抽左2個成員 冇落
你係咪抽人氣成員仲要係12月20個場

我抽みかにゃん 1212 1220 同1月17都有落
落左9張

agger

女帝吉朱

btw 48行kpop路線=無撚成功過

次次都係唔湯唔水，don’t know do wt

學人地個妝人地DRESS CODE
但真係唔做最核心個樣野
梗係冇成功

9張
巴打抽好多咁

抽さえぴぃ啊？

暫時淨係抽咗1日落咗超過一半

跳舞真係硬傷
だんさぶる都叫Ok
但係其他人好難追得上
所以都係算啦
勉強無幸福

1220睇サンタ啊

聖誕前要做生日慶祝師

係Wo. 1212橫野

跳舞係勁就唔洗入48啦

ching同みかにゃん傾過電話未
抽咁多唔怕事故

有咩事故

你之前有冇同みかにゃん傾過
怕你係第一次玩就ALL IN點知一陣唔好FEEL就無謂

有啲包袱帶唔起氣氛可能會好尷

唔緊要，望住都開心啦

你問下焜巴當年抽開幾多先

原來巨巨黎
有眼不識泰山
但みかにゃん真係望樣都抵
上次望左陣都爽死左

日日睇

幾時可以跟大佬學野

25:54 NMB48狂い咲き～鬼越花月物語～ 2020東西賞レース王者が京都で頂上決戦
こんなNMB48見たことない!ど深夜ならではの超過激バトル▽マヂカルラブリーVSコウテイ!東西賞レース王者がガチ対決▽地上波初MCの鬼越トマホークの毒舌暴露地獄

會唔會太誇張

今次molamola 第一回已經落

幾時先有得見真人
我唔想隔住個moon呀

握手會既話等多一年再討論

一定要搞大佢個肚

Online talk 有online talk 好玩既

又lag又濛

Aeruworld 算ok 啦
簡單 少lag

應該係吉朱親自操刀

呢個女人真係好能痴線

我都無乜野

我果次出街去尖咀海傍傾都冇咩野

2020年仲要360p視像真心on9
睇av都無咁濛啦

想問演唱會一般席係唔係遠到仆街
見有賣猶疑緊

唔清楚
不過見有日飯會戴望遠鏡

好似係抽位 睇彩數？

原來牙欣有拍電影

唔係見切就得啦

22單債券

一定係最山頂果d嫁啦

屌佢老味有online振替未

咁變態㗎咩

溫緊學習君

まりん都有得上地上波

睇到line同fortune都爆哂鑊之後，有aeruworld 已經學會感恩了

帶定先真係冇死，尤其唔係arena

新節目越嚟越有成人番組feel

摸屎忽

幾癲下
けいと竟然可以上呢個節目

link

就係呢個鐘數播先會玩呢d

摸佢屎忽未

摸中貓屎忽

個節目睇黎個反應會唔太好
twitter 睇日飯話有d過火

應該冇乜飯會鐘意自己偶像俾人摸同射屎忽啦(就算係俾隊友摸都好)

仲有係けいと在場都講18+野

有野睇仲多多要求

前田令子ちゃんはビジュアルがグループにあんまりいなかったタイプの子なので、見ていて面白いなって思います。また新しい層のファンを連れて来てくれそうな気がします。
キャラは太田夢莉ちゃん（3期生／2019年11月末卒業）っぽさがあるかもしれない。ちょっと闇というか陰がある感じ（笑）。でもそういうのって惹かれるじゃないですか。知れば知るほど、どんなこと考えているんだろうって気になるメンバーですね。

でもしゃべるとしっかりしていて、トークでもツッコんでくれるんですよ。NMB48ってボケが多いから、そういう子は大事です。これからMCの中でも重要な立ち位置になってくる子だなって思います。

有無日文巨可以翻譯下

好瘦其實骨都見埋

條女真係好索牙

原來360p
利申 未試過online

咁的確係太over nmb都有必要玩到咁咩

見到呢塊板真係眼都突埋
牙貓最後嗰句我諗應該係全部出演mb嘅心聲

signal 100

應該有肉既地方有肉就得啦

咁講既話其實著埋d變態水著影グラビア咪一鳩樣

堆鳩哂d mb係同一個會場到搶wifi
點做到高清

唔敢亂譯我日文勁渣
我自己譯完個意思都好似唔知講乜
等睇日文高手

講鹹濕嘅話其實係
不過見到個懲罰同啲game 我寧願睇佢哋拍廠景9up下好過
仲要有班難得第一次上地上波就咁

因為前田令子既顏值係nmb入面比較少有，所以我見到佢果陣就覺得有趣，同埋我覺得佢會吸到新層次既新飯。

佢既角色性格就有d似太田夢莉，有d黑暗陰沉既感覺(笑)。但係就係呢種感覺先吸引到人吧。了解得佢越多既話，就會開始在意佢究竟係度諗緊d乜野既一個mb。

但係佢談話亦都非常得體，講話時亦都識得吐糟(ツッコミ)。因為nmb入面好多mb淨係識裝傻(ボケ)，所以呢種識得吐糟mb係好重要。以後佢係mc入面應該都會扮演重要既角色。

原來我有好多生字都唔識

呢個鐘數既地上波，其實咪又係得d飯會睇

呢個鐘數既尺度+關西+吉本
玩呢d野其實無乜問題啦
(可能我自己睇得多呢d野)

不過咩係吐糟

可以睇下nmb藝人

btw唔覺得れいこ似牙夢

可能講令子日常相處似掛

都唔似啦下話
牙夢=真毒
れいこ=d fashion黑暗style姐

想入去感受氣氛
但遠到純睇MON又好似麻麻

佩服

我對佢印象都仲係停左係好似三田到

月頭個TIF真係三田上身
北川健二

做咩唔試下啊

其實我睇晒

彩姐揸旗點會玩咁過分
而家呢個

想問一下online見面會嘅流程係點
抽中咗Saepy一隻碟大約有幾多秒

見面前兩日login fortunemusic俾id pw你
當日電話網頁login aeru world寫埋幾點幾分幾秒 喺香港會計埋香港時間
前1分鐘再開網頁login住就會自動開
1張15秒左右

今時唔同往日

博抽到路口位跟住d mb由山頂行落黎
不過而家武肺唔知仲敢唔敢搞呢d野

應該都好汶下啦

第一次冇為意以為係日本時間，早左成個鐘係到等

其實我覺得最離譜既就係佢係咁拍鳩人蘿友

咁好彩日本係快1個鐘

調番轉遲一個鐘真係
話說真係有一部過左入室時間，3張就咁射左落海

我第一次都係唔知佢香港時間
早左成粒鐘起身

鬼知佢咁醒識跟時間咩

アイラブ豚まん
告白の空砲／難波鉄砲隊其之九

好似膠歌

如果大田冇走到就真係接到新一代大旗，唉…

空砲我諗左第二d

通常歌名膠嘅都係好歌

知道我有錢未

so?

※白間が“見つかってほしい”と思う注目の次世代美少女

横野すみれ・・・ガチで付き合いたい。水着になってもらって日焼け止めとか塗ってあげたい

原かれん・・・スタイルはNMB48で一番いいと思います

塩月希依音・・・すぐにでもセンターに立ってほしいし、任せても心配ないって思える魅力があります

出口結菜・・・“ザ・NMB48”な面白いメンバー

前田令子・・・ビジュアルがグループにあんまりいなかったタイプの子

河野奈々帆・・・若手No.1のパフォーマー

隅野和奏・・・胸が大きかったです、未来のグラビア界期待の星

瓶野神音・・・13歳の頃の私に似てる、垢抜けたら輝く子

折坂心春・・・ふわふわな支えてあげたい系

嘩屌 仲高過我利申好矮 得1.68

呢個好似地元出名

我不打了…

ok u win

唔會有錢得過白間財閥

父幹

次世代CON真係愈黎愈期待有咩新搞作

你廁世代

男人黎既

都係睇多幾個即
好mean

佢疊我又好，我疊佢都好，冇所謂啦

呢個都好似幾good 咁

睇公式照大部分都唔錯

公式照都可以唔錯真係好撚勁
但我有續mail 既淨係揀左あいか

免費完之後無左件事

岩岩臨完last 果張圖就hit中左
嚟緊少咗アカリン咪補番個

咁sell法都得？

七期入面睇好佢同ももか

自己sell自己，俾個原因藉口自己俾錢
アカリン都未知幾時cut

我都係等last day先cut

屌你老母呢兩隻野根本就係濱家同山內

唔cut繼續俾囉

告白の空砲好聽過恋なんかno thank you

同你倒轉
對呢種好似昭和特攝片會有嘅曲風唔太好
比起首歌本身更加鍾意個公演

到底係王道定邪魔外道
睇到起雞皮
隊長同ななほ短到咁再孖辮真係頂唔緊

屌你老味隊長

秒選ぶりっこ 夠嘔

成件事好柒錯得嚟又好YNN feel

已投
隊長 ガオー
美音 バッキュン
ななほ 虫歯
まりん ぷく顔

ぶりっこ贏緊

次次望見都有d辛苦

佢有架

笑左
我求其投跟住全部贏緊

係咪之前だってだってだって 太過高質
我覺得呢首麻麻地就算細歌黎講 我覺得be happy都好聽過佢
利申 橫野推 可能先入為主左

為左趕上橫野可以去到幾盡

成日拍埋真係大對比

帶番屋企收養了

其實都幾慘
睇住自己best fd靠對波爆紅

鼻頭一酸

nmb真係算世代交接得好好

走埋吉朱saep咪見真章

因為自己冇啊？

糖尿都抵啊

呢兩張幾正

如果呢2個走左之後都冇咩飯脫就已經好成功
吸到飯真係當賺左

而家係得難波比較多job做 其他好多做緊廢青

之後d新人真係冇人識

米卡娘

唱緊咩歌？

Candy

點解會唱河西首歌

正! My fay fut!
C兄有冇link?

尋日鐵炮隊公演啊

但點解會揀呢首呢首歌都唔算太出名

みかにゃん之前都有講過想試，可能咁岩com掂數

我諗住DMM 或者等down渣

呢首都唔出名？

係我心目中呢首都係果堆萬年公廁歌之一

ツンデレ都係成日聽既公廁歌

不過公廁公演歌都好聽呀

ツンデレ真係好正
細個就係睇完呢首鐘意ともちん
仲有ハート型ウイルス, ガラスのi love you , 黒い天使之類果堆公廁歌

ching少睇48系?

好似Candy咁嘅公厠歌正吖，釣到我呢個新飯(飯齡<1年)
呢首算唔算公厠歌？算嘅話多多益善(唔計露波，靜係講旋律同舞步。

其實好撚正 做到經典10幾年都仲用係有原因既

candy 心型病毒 心之獨佔權
全部釣師既公廁歌

呢個version(最强妹系兵器)令我出唔到坑
Sorry靜係B站先有

呢首唔算
我講d公廁歌指無數ver 翻唱

推しメン一出呢unit一定係嘩！好想睇

仲係妹系既fujie

下你咩事

好肥

多數講既公廁歌係公演unit

冇腰身真係好慘、點都係大份

肥咗

同埋好似細咗

以前睇得8狗多
唱黎唱去都係果d

睇呢個就真係覺得,係直既條腰

佢自己都話老左縮左水
同埋真係食好多野 如果唔係成日扎扎跳應該好快肥

色情雜誌

老咗同縮水有關係嘅咩?

唔知咩原理不過有

咁岩同時發生咋嗎

岩岩買左尋日公演睇，見到有VR cam係到
可以睇腿啦

原來有人有

thanks

好想搵到完整版share , 最後果下不得了

可能你少睇公演啦candy係其中一首最出名(公廁)嘅公演歌 係拉鍊心型病毒啲level嚟

我估仲有Warukii

好正かわいい

男人條腰都係直既

好想快d有VR

公演unit呀青

但呢首絕對係公廁
D わるxx 多到呢

被釣撚死咗

指皇版本都唔錯

sor, 無留意首歌公演與否

My Shibuya Nagisa

班鹹濕仔鍾意睇嘛
一唱呢首同ジッパー就要拖地

壞路姬點都無人超越到原唱

仲有果首乜春沖涼歌

彩

木下百花

シャワーの後だから？
果首又咸左ｄ, 好似少ｄ人唱

但好多都超正，柏木吉朱版本

唔爭在

清口味幾特別

好撚癲件事
仲有山本彩做伴奏

痴撚線

妖婦啲歌勁多人翻唱

示意圖

永遠呢D就有圖

當年既百花唔係咁架

呢ｄ一定要圖有圖

有自己特色既idol

咁先正
チームM

同我親眼睇隔離團中西跳天使のしっぽ咁震撼

D公廁歌實有幾次CLS人選

大多你兩個！

睇到呢兩張相，我有理由懷疑佢喺nmb嗰陣發覺自己好憎當idol同埋好撚憎壞路姬件衫(同對貓耳)

呢個得一個係大
其餘個兩個就

清，隔離團係指邊一個48groups 嘅團呀？
有冇條片嘅Link? 唔該

何必呢ching

如果佢有返少少波就perfect

已經係perfect池

📺本日26:59〜放送📺
本能を揺さぶるエスニックロックバンド #oddfive 🎶
異国情緒あふれるメロディの秘密に迫る‼️

さらに、映画 #オレたち応援屋！！ で主演、主題歌を務めるA.B.C-Z
そして、#木下百花 からのコメントも‼️

お楽しみに〜〜🐶

為左百花既comment
今晚就晏d訓

唔係不嬲夜訓我都唔會睇呢個垃圾番

真係幾垃圾
次次見到公式twitter 個名
NMB48の音楽番組
個名冇NMB幾隻字要特登咁樣set個名

音いたち？

係
本身凌晨3點鐘既音番已經鳩kick
全部都係d唔撚識既歌手仲要一半時間淨係播片
都算啦
最on9就係改埋個咁既閪名

都真係算高汁了，mv幾好睇歌都唔錯

第一期同濱家兩個熟都叫有野睇
之後等人剪出嚟算
但有番做算好 班妹就失業

目力

腎虧未

次次都咁問

最慘就係 - 連吉祥物都係佢兩個嘅樣泥

已賣

擔心ching身體

鳩撚到
比人屌到仆街

Marin 個樣又唔同左

不如還我學習君算

岩啊，間唔中聽下d 濕鳩小知識
最記得有集講到底應該去廁所前洗手定去完先洗好d

就係かまいたち兩條友上左位搶鳩左個番

又賣呢d卡

又賣

特典2 歧視老 seafood

唔分啦,費事分得太細有d賣唔到就唔好睇啦

抽online送埋就話啫
就咁賣張卡真係不了

雖然真係幾好聽既

係個mv搵還野bb豬搵到我

冇show波所以搵唔到啊

真係反光板嚟

最後show腿pose

谷夠未

佢個fd 唔show，反而佢要夾

夾下夾下可能越多fans

連山田妹都賣哂啦

點解你地個個覺得karen yuen係無佢係有架

佢得一日

假架d奶

哦，咁就真係有權賣哂

醒下啦

我覺得係時候幫佢平反下 咁當然 如果你係都要同佢個fd比梗係無得比啦

有長腿

呢個駁唔到啊

呢幾張真係平反到咩
點睇都係格硬推出嚟

美腳 >>> 大波

C兄
佢叫咩名呀？
仲認緊人

想問吓而家難波隊係咪有新嘅冠名電視節目？唔知係咪我唔識搵Google搵唔到
Thx

Karen Yuen

168呀大佬 對腳唔長就假啦

係有新節目, 但至於冠名呢

玩成晚

吉朱畢業邊個做teppen 主持

Karen Yuen????????

原かれん

真
一睇就知谷

明推暗踩

我知你哋一定講係升球大戰

How啊？

W山本

慳埋慳埋D 機票住宿旅行錢, 買 !

彩plus個鼻真係好似成龍

彩plus越大越靚

香港人合作出品！
即將在11月18日推出，NMB48第24單，是吉田朱里最後一張單曲。除了團體的主打歌外，吉田朱里也有個人單曲「一番好きな花 」。這首歌曲，是由香港音樂人嚴勵行與高木洋一郎合作作曲，然後再自己進行編曲，並由秋元康填詞。今次這位安排是非常少見的合作，大家一定要細心欣賞啊！

*嚴勵行Johnny，香港音樂人，曾編過數百首歌曲，包括「那誰》」、「紅綠燈」、「十分．愛」、「講不出聲」、「愛在記憶中找你」等歌曲。

ching吉朱畢業後會唔會繼續留意nmb

真係,細個可愛,大個靚女

仲有Miru喔

見到「那誰」笑咗出嚟

睇六期/選秀三期紀律片
覺得山崎亞美瑠 横野 karen yuen個時有八成似

後兩個仲理解到，頭果個五官都幾深刻下，都幾大分別下

又見到saep玩靜電氣賴皮

唔知訂邊間好

我會分開訂

想係tsutaya 買隻完全限定生產

終於有

多支用唔著既唇膏 不了

就係想叫人換支嚟睇下

我諗日拍應該會有得睇

睇圖唔同既

試下扮女人

用嚟印個唇印出嚟

頂, D人唔找數就唔好抽啦, 搞到上回要落選

去fortune music 買

訂左個
諗住換比屋企人用

冇啦啦去買支就唔會
咁樣買碟buddle 有支又幾有興趣

【中字】200812 関ジャニ∞のジャニ勉 渋谷凪咲cut NMB与AKB的巨大格差

本家想當年d ケータリング真係好癲下

想問一下起信和13樓訂係咪最平
想買完全限定生產盤但係7net唔收海外信用卡

有冇人唔要支bidol遲下可以收

有冇人唔認得係邊個?

有d面善

我bb

哦呢囉唷咩

真係好溫婉可人

屌你係間房仔到玩モルック
近撚到

真係磨碌嚟
上次睇唔切開頭介紹，玩左一半都唔知做緊咩

成班嘈到癲

迷nmb就係貪班女夠癲

人又多、房又細

呢次2日 3CON 真係操死班女
特別班新世代
隊長今日上唔到電視
南波出公告出唔到CON

成班HIGH到
仲有隻事故鹿好癲

岩岩見到佢出唔到

太跳啦

d人咁近都可以打唔中

各位師兄,有冇條片嘅傳送門

YNN

NMB最底層媒體YNN
每個月1,080円
歡迎入會

一開波可以打唔中真係痴線

真係可以好癲YNN

あんちゅ打凹左道牆

屌你牆到玩爛埋

拉遠睇都勁明顯睇到個凹位

輕鬆扣人工

反而想知邊個話要係d咁房仔到玩
on9到

冇錢book室內場

訓練房成班妹仲練緊
如果唔係用訓練房應該FIT哂

而家下下都聽到碌棍打落道牆到嘭嘭聲

壁の件は見なかったことにしてください。そして私たちも忘れることにしようと思います。

あんちゅ扣人工、スタッフ都要扣

Amiru今次唱功進步咗好多，開始做到「收放自然」唔會好似之前咁Show off到盡，真係有力同榮軍奈奈一戰

營運好似唔多推佢

佢係高低音轉換呢個位下多D 苦功改埋呢個弱項應該會好更加多

柚仔有少少唔穩但覺得唱得好好聽

係有d料到但年年臨場都太差

原來個エモスト做成粒鐘

呢個先係真地上波

做得一集？

不定期放送
但我都冇估到佢係指一集播一集

因為唱得歌好呢樣唔賣得錢

營運又瀬嘢，玩精英制出得10個結果死剩一個…

每次都搞sr event選人

其實我都係last 日，南波搵みかにゃん一齊開SR我先知有呢樣野

係
越來越正

公道啦
根本就去唔到果個水準

睇到佢朝住夢想前進真係欣慰
希望唔好太快走

個番都幾廢下

反正都係畀飯睇多
瞓覺之前睇呢類節目幾好
狂い咲き嗰種真係不了

南波陽向 休演通知

「研究生 南波陽向、休演のお知らせ」

d人課金sr就係為左拍埋d咁既野真心on9
仲要肯定佢地pr果d野有比贊助費

無sr呢回事既話呢d番無乜問題既

仲要得兩個去左usj

所以嗰陣都有班課長話唔想課
嗰陣仲要有條款寫明有咩事拍唔到嘅話有可能中止
希望唔好真係拍同出得一集

最尾掉左幾十個塔比隊長果條友就係搞到佢可以拍多part神戶朱古力

わかぽん同ゆいな就直頭得個廚房煮野

個頭咩事

Kickstarter眾籌拍節目咁
唔包有ga

官店成堆人排隊買棒

我有得去我都去買

又嚟發神經啦

搞笑本色

跟住係咪開行路POST , 一步步行過去

痴線

想睇
劇場行過去都應該成粒鐘

寫真集新玩法: 唔同Cup Size版本!??

係既我全都要啊
其實係嚟緊本bubka 係tsutaya ebisubashi d 特典姐

嘩 cls

我地睇返正常少少先

C 真係不得了, 丸子頭好正

真架d奶

上西家優良血脈

竟然有係YNN見返fujie既一日

想問下一陣10周年live邊度睇好

又係咁落

今日坐山頂好遠

有得現場睇我唔介意坐山頂

另一個先con live

彩加第一首歌就流馬尿

見到佢行眼淚就心痛

嘩! 個場坐得咁密，唔驚又爆過(雖然隔位坐啫但都好近吓)

我個名

安已不

本身諗住佢得三成
營運咁撚勇

驚西
メンバー又唔會同觀眾太近

戴曬口罩都唔驚既

Saebb豬

白間呢件衫真係

神奇女俠

黑C

睇嚟得我一個覺得正弓

打多咗弓

睇到呢幕，我覺得今天已滿足了

牙夢

有生之年可以見到nmb con有番牙夢

太田

今晚後得番一個在藉

冇咁快

yuri個頭

雞黎嫁炸

冇ga啦呢個，りりぽん都仲有show到頭先，佢反而冇

營運打刧大家荷包呢方面真係不遺餘力

我只係啊雞

stfu

好彩屋企有3個mon

禾刀唔差有2個

齊人啦

當年虹之xxx走制nagisa

頭先係街拎部兩部電話，兩對無線earphone，左耳聽live，右耳聽ynn
忙過的士佬

玩百合劇場咁開心！！！

愛梨刀返咗嚟

仲有烏冬

烏冬

烏冬都翻咗嚟

果然百合劇場就係team M d痴線佬

真係好齊人 三田刀返咗嚟

喺現場睇唔畀出聲真係酷刑嚟

師兄弟番哂嚟

momoga

見到momoka出果下，我係屋企都叫左聲

亡靈con

見到木下百花嗌撚咗出聲

10周年啊嗎

咁有山本彩未

禾真係覺得會有，話哂前隊長+精神領袖

哇

禾楓

好正

らしくない真係好靚件衫
人選都正

YNN 果邊藤江チームM REU 咁

我老婆同姨仔

同一個世界觀既百合劇場

流行經典50年

上西姊姊呢咁

楓豬啊

屌 笑咗出聲

痴撚線
乜人都有

詩人

不了

攪到越泥越期待彩姐會返泥

反而家陣呢d 人仲有feel

牛角包without 肥柊

ynn 齊哂3個有興既7期，完全分唔到心睇唔場con

最後帶領大家唱難波國歌

好慘啊ももれん

見過最少人歡呼既わるきー

我正宮

真わるきー

好慘

有生之年系列

冇得唔輸

真係屌打現役mb

雖然好仆街 但係有少少明白之前nagisa講嘅嘢

見到rider 就知又係OG了

有邊個做到佢個feel
特登寫比佢既

真係返埋泥

好YNN 唔使睇至啦

結晶
白組

真係返咗泥啦

我彩

中

唱到咁既

其他任何一個都唔可以肯定
呢個真係100％會返

似耳機冇聲

みるきー係ynn

miyuki耳紅

兩個幾時先肯同台啊

有埋008未

榴槤！！

睇套衫都估到 真係嚟一嚟就走

睇ynn應該一期生仲會登場

楓子巴

cam man GJ 啊，繼續影みかにゃん啦

橫野同佢正到

fujie幾時上台啊

白雪雪

完?

未啦，YNN兩個亡靈仲冚住布等出場

都幾撚顛
拎到horai廣告

金子

有排玩啦又，あるとき ないとき

個包真係同lemon 塊面差唔多大

吉朱畢單初被露

彩姐仲未走

等廿周年跳三十路壞路姬

真係好似流行經典50年

三日月都有 會唔會有畢業旅行

ynn牙彩

發表執笠未

正路都聽日先唱

快

唔好啊屌，岩岩先撳左俾錢

有廿週先再算

momoka 頭先都話20週年再見

又紙飛機

村瀬紗英 卒業コンサートの開催が決定しました！12月14日(月)オリックス劇場で開催となります！
チケットの詳細は後日お知らせいたします。

咁都有365

ching 咁識玩

老雞師

唱紙飛機但係無牙彩

尊重啦

頭先見佢YNN度出番泥仲諗住會上…

楓子復出幾肥 依家正常

不過無柊無上西惠

只諗住睇迷路同彩

忍唔住想講山本望叶好x靚

有家姐

出咗

shu係new york留學

冇得嗌真係少左啲氣氛
但依個時候開到live 已經好好

一路睇一路笑住喊

個頭都染埋藍色肯定投拜燈

岩啊，真係靚到癲啊

無絕滅黑髮少女
留聽日吉朱卒con唱

みるき岀個名叫到畀周圍d人望

睇睇下就慣，佢自己鍾意無辦法

屌醒佢

佢都留學左好耐咁 但而家染晒髮真係

正wo 隻色

新飯表示 仲未聯想到白花而家個轆同nmb拉上關係

好白..白到發光

仲要又係山本...

無得嗌
現場睇衰過屋企睇mon

等睇聽日w山本 unit

好折磨冇得叫
但彩出個下真係勁多人叫左出聲

木下百花隔住mon 都聽到有女叫

[出演OG]
太田夢莉、谷川愛梨、木下百花、川上礼奈、三田麻央、高野祐衣、矢倉楓子、山田菜々、森田彩花、西澤瑠莉奈、松村芽久未、城恵理子、渡辺美優紀、福本愛菜、門脇佳奈子、上西恵、山本彩、市川美織

真係好多下

點忍呀
直頭地動山搖啦

唔知會唔會出碟想買黎睇返

你覺得吉本有得劏唔會劏?

家陣應該上網睇快d啦
出碟應該都要等一排

百合劇埸個到d女叫到

我係屋企都叫啦屌

嘩！

竟然有迷路彩！

又嚟引起無限想像

幾年先有一次

有hyper みかにゃん

一次夠你玩幾年

都咁大個人

成個twitter 都係呢張相

上西兩姐妹真係好似樣

其實佢地都似樣

一生只愛山田菜々

家陣其實除咗條頸、其他都好克制

個鼻

上次nmb黎香港開con我都以為有 點知無原本想買黎留個念

究竟佢地有無不和

海外con點同。。

家陣錄都錄左，唔差在出埋啦

咁可能我天真啦 之前hkt有嘛
實有人話我 吉本同48系個邊點同

睇左咁多年

好明顯只係同事關係

唔friend 又唔係不和

岩啊 吉本點同

岩岩睇番當落，12月兩場都真係落撚到傻

吉本點會益你外國人

夢莉彩有合照我切

D人話迷路同彩不和
白間就同楓子不和

諗返起三田同令子2個黑子係一二邊HYPER好深刻所象
今次呢個CON好有舊酒新瓶FEEL
好正

其實點會係益我地係要比錢同佢買的講到好似唔洗錢咁

嘈一世啊

咁佢出碟都要成本搞

講真個gp咁多人 唔通個個都熟絡又關係好咩

今次真係好睇啊
可能真係太多OG 可以返嚟
好team M味道既百合劇場，ふぅみる既らしくらい，唔多齊腳既詩人，ライダー首首都係經典重溫咁

呢d 明顯賣combine就特別好講ga啦

齊哂舊人一定好睇嫁wo

上年睇我id果隊有場又係齊舊人，感動到

睇左NMB一年
明明當時冇份經歷
但一開始VCR D片，OG逐個逐個出黎真係喊到傻左
一路睇一路覺得咁多年有好事有醜事發生
但全部都係NMB既歷史呢一樣野真係幾感動

成本咪就係隻光碟同個盒本身佢直播得黎得錄埋架啦

呢兩個似分左手嘅情侶

香港con有直播咩

講錯 唔係直播
我當時好似係見到有人錄住

記得了
果個469 camman
完左場con我成班469 fd走去搵佢

btw有攝影機又唔等於出硬碟既

咁又唔只既，佢d後製啊，打版，發行啊之類樣樣都錢既
又唔係你要一隻佢先整一隻，佢老min都要整左堆先出，賣唔去都算，仲要搵位放啊ma
可能覺得淨係香港圍唔到皮，又未必吸引到日本飯買咪索性唔鬼出

但想講個呢次個CAMMAN真係勁鐘意毛系同みかにゃん
特別みかにゃん，唔係佢唱都影佢成十幾秒

啦，真係唔係我錯覺，有人認同啦

呢套真係good

真心想知彩同太田係咪真係一齊過
畢咗之後再冇交流過
依家連相都冇張

人靚真係點都屈

我估其中一個有仔，所以.....

想講佢, 本來之前有D鏡頭會影到佢塊面勁大
而家係咪痩左連死角都冇埋

果個唔係佢嚟ga，替身嚟ga 一定係咁

做乜鳩

尾段 三日月の背中？

請問佢除咗個樣仲有冇其他強項？唱歌跳舞綜藝如何？

佢前髮2邊個條毛好關鍵
遮一遮到塊面

Pk了 我唔記得套衫係咩歌

好笑
メール完全同外表唔同

カモネギックス，大大支蔥插左係頭頂

係wo屌 無留意棵葱

我唔直接答你

妖婦

禾都想g

我有次買左兩set同佢講
佢問我買多set 做咩，我照番佢咁講，佢自己一個笑到傻咁

仲以為牙彩趕住走，點知咁多時間social selfie

你見到班好耐無見既老友/同事 都唔會咁早走啦 都想傾下計呱
同埋早走 個個人又未走既話 好似比人一個你唔想同人social既感覺咁

最後個人喺度都唔出嚟唱紙飛機 真係R爆個頭都唔明點解

點解係到就要出嚟唱，只係OG ，又唔係現役

咁有佢道理既 我都覺得紙飛行機無山本彩係掙咁d野咁

叫阿彩出黎唱最尾一首歌
你叫個現役隊長顏面何存
隊長講完一堆說話之後升降台個下企中心係阿彩諗下都覺得核突

佢出嚟唱，尤其呢首，就變左山本彩 feat. NMB ga啦

都啱嘅，可能驚搶fo先唔出嚟掛

照你地咁講 咁根本唔應該拎紙飛行機做最尾一首啦

咁又唔一定紙飛機就等於一定要有彩姐嘅
嗰個場合適合唱依一首歌咁咪得囉

咁計夢莉唱完which one之後咪又係冇唱牛角包

唔關事吧應該
紙飛機＝彩 係認同
但唔等於有紙飛機有彩係到就要拉埋彩出黎唱既

百花魔爪伸向人妻

鬼叫歌紅，詞岩

佢而家咁既鋪排梗係無牙彩
改下歌單整個有牙彩出到黎既鋪排咪得

利申：想睇有牙彩多d

其實好撚柒
本家歌又無牙彩都拎黎壓軸

唱唱已經唱到冇人當係本家歌

我覺得家陣咁唱國歌同三日月已經係好好，唔使再出其他野

三日月成班畢業生出黎一齊跳一齊唱真係好好FEEL

仲要分期生咁一group group
早一兩年都仲可以玩每期一首既setlist，家陣

係比本家唱到濫哂
近一兩年成鳩日聽到
聽到厭

本家唔唱無人認得

永遠都畀百花食住

各位好似都幾反本家

佢其實一向都好知常識，佢果時YNN 都好識分輕重，知有咩係得佢做可以，其他mb 就唔過得果條線

Batman入面個two-face

係比較耐冇接觸既

頸有咩問題？

佢加麻央YNN五期對談真係有智慧

你岩，紋身姐，有咩大驚小怪

C兄回吓血先

無話反唔反
不過本家大把野可以屌

嘩! 我啱啱見到
第一時間諗起呢一幕

係真係好人嚟，同れいにゃんbusiness 不和、怕融入唔到

“各位”喺呢度嘅意思係指nmb成員定呢度咁多位C兄？

非主流idol反而有魅力 メンバー各有個性先追NMB

正常都係呢到d人掛

真
可以包容哂咁多元既IDOL應該真係NMB

7期生d 痴線特技
扮USJ 講解都可以拎出嚟講

邊有咁誇張
nmb其實都算正常

唔好食咁尖啦ching

山頂都望到對比

好耐冇見既beyonce ,都係咁跳

個廣告都幾垃圾

551 D CM 9成9都係咁
あるとき ないとき あるとき，最後成班上左身咁鳩笑

對大阪最受唔住呢種硬滑稽

80年代廣告

一開始會覺得jm9, 之後見到人有笑佢唔知jm9
到最後唔知點解你睇到就會跟埋一齊笑

みかにゃん影アナ食螺絲食到

件事就好似屌，用愛膚堅啦咁

點解7期生新人出嚟，會冇上西妹係到prpr

battle

呢d 濕鳩劇最好睇
笑鳩7期生棒読み

成日都ぴろぴろ

搞到烏冬咁就

隊長個unit之前扮哂q咁
但係唱表面張力

其實已經係
之前就係好似吉朱叫佢學烏冬咁死撚都要做呢味野做到畢業

精神力真係唔少野

Fake到臭哂

腿腿腿腿腿腿腿腿腿

呢組正

貼紙

最正一定係下組

公廁歌萬歲

駁唔到

山本望叶世界第一

牙欣世一

我已經死了

cam man 真係好鐘意みかにゃん下

輪流講野好得人驚

しんしん講到咁以為畢

又玩Wencore ,

10年難波飯lm

最後横野係咪唔見咗人

我個名同みかにゃん世界第一

今場Amiru出得勁少

第11年有好野食啦
雖然都要幫人宣傳

吉朱卒con 5分鐘前

好彩set 左鬧鐘起身

岩岩食完野返屋企睇

一開波就和風 好似好撚正咁

一黎就咁多人

今次一開波就嚟

一嚟就OG

又亡靈con

一黎就打大佬點跟

LVLVLVdiorLV 都係到

一開波就玩哂冷OG大併盤，咁嚟緊個幾鐘咪

再睇要睇みる果場了

LVdior笑咗但係又get到你講緊邊一個

應該都係整多首卒業旅行既姐

成個IG 都係

冇得嗌好きだから
屌你老母武漢肺炎

嗌俾鄰居聽

鄰居應該習慣
睇call冇得嗌真係冇癮

去到現場冇得嗌 係屋企有得嗌

最想一齊嗌

嘩屌cls

係咁唱呢d咸濕歌

Uka真係CLS

佢仲要賣佢d唇膏

SDN 真係最叻就係出左呢首歌

等佢賺大錢買關西電視台

優美真係好撚瘦

一步一步嚟，買咗新YNN先

唔使買啦呢個，本身都自己友

真。cls
但今年要係香港

轉左色都仲係咸濕公廁歌
幾時轉可愛公廁歌

呢D茶番劇場搵あんちゅ真係實無死

膠fan

一次咁大班

我全都要！

單純過場用

新衫wo

後輩又多一套衫著

正常都係著番pink 果兩件多

又出書

仲寫緊

俾定個預約掣你撳先

D女飯買爆但竟然唔係寫真集

我都買啊
寫真集就唔使啦，都冇野睇既
尋日queentet 果d夠啦

話時話彩哥無同太田合照,連迷路G都有一齊影相 睇黎反面單野好堅

想知請講

Queentet 出現了

QUEENTET NEVER END！

但會blacklist 人

嘩屌 嘩屌

唔知真定假
但MK梓就算啦
劈炮唔撈 好頭唔好尾

呢首嚟補完尋日場con miss 左既

YOUTUBER組（少左社長

佢似係奶大鑊野比營運即炒

之後咩事都冇爆，似傾唔掂數，得罪老闆多d

都真係好多人

LVLVLVdiorLV 淨係up左兩條去Gucci event炫富既片之後就冇片啦

雖然睇住畢業生同新生後輩冇一次共事過
但一齊表演會感覺有少少奇怪
但又好老懷安慰

怜妹著呢件浪費哂

其實而家mk梓係撈乜
ig睇日日都放對波出黎

KOL 加屋企有錢
間唔中有event 搵下閒錢掛

阿欣表演力 控場力都好好
但每次聽佢唱歌都要特登CHOK把聲都覺得可惜
最幣係佢習慣哂CHOK住聲去唱歌

太著意，有時d表情都係咁

佢連岩佢聲底既歌都CHOK真係覺得辛苦

9周年個陣已經覺得
琴日同今日個CON更加覺得
山本彩畢業前做得最好既事真係揀左こじりん做隊長

今年冇麻球睇

俾番個center 位人

原版zipper

真點最後一次

現場睇住果班無得叫

嘩 あいか啊

冇野爆咁走都算係咁
而家做返自己咪幾好

btw早幾頁個條友個fd 我都dm左佢 問佢做乜咁後生就性無能 佢都冇覆

你地d人成日dm 嚟dm 去

講真咁耐都無野爆我都唔信係文春炮個邊
不過連亡靈con都唔會再有機會見到mk梓有啲sad

呢個真係唔使諗啦

不歡而散好難再返去啦

真係要講既話
008都係仲有得9UP搵佢唔到OR搵佢佢唔點頭
但MK梓真係絕對係冇諗過搵佢

咁老實講佢又冇咩特別意義到要搵佢返嚟

佢仲係現役個陣黎講角色性格都叫有睇頭有討論性
但唔係IDOL身份之後就只係一個討人厭既MK
最緊要係私生活爆極都係醜聞（最近佢好似想組女團
008都叫真係神隱

都係果句啦
我覺得mk梓肯定係做臭雞做出事先即炒
咁仲點會搵佢

mk先正
d 醜聞講嚟講去咪都係一出道最速流出果單
入左之後其實都冇事

套衫重本到
真係女帝

肥姐

青玩開骨?

睇返頭先段片，由佢最down，最冇自信果排
到之後扑中左拍美容片紅起果下

你都食開幾尖

套衫似姐

呢個場面好似要上路咁…

卒業旅行

對面崖迎接

尾二聽卒業旅行既機會啦

通往亡靈之路

黃泉路等緊你咁

最後催淚時間

呢首放尾

其實我好愛吉田豬你